請入一入來，幫幫手救番民意！

DO: 目標放返五大訴求，重視一國兩制，矛頭指正林鄭同政府，轉用道歉令先前受影響市民心軟，對市民禮貌親切友善不粗口

DONT: 儘量唔好佔路佔地鐵太耐，唔好殺人放火，唔好舉英美國旗，唔好講/噴漆支那港獨

我明大家好嬲好嬲，但見到身邊太多人因上述原因黃轉藍，可否幫手救番民意，「雞蛋與高牆」本來就係要係民意所向先會work

Push

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

推

收皮啦冚家鏟三毛

同意

搵中央幫手都講得出

建議甩走個p牌再講野

push

身邊太多黃轉藍了

儘量唔好佔路佔地鐵太耐，唔好殺人放火，唔好舉英美國旗，唔好講/噴漆支那港獨

屈前線會殺人放火都有正評

果啲牆頭草話9知佢啦仲民乜9意

唔係黃都唔係變藍下話
咁易比人變搖
總之我地要大量文宣去back up成件事

收皮啦三毛
起底 負皮 上一頁

咁都有咁多正評，話連登冇被滲透我真係唔信

屌你老母臭閪呀
如果真係失民意嘅就點會咁撚多人18區屌狗？

有咩方法大家出來brainstorm下？
唔係人人想玩焦土，可以話絕大部分人唔會玩

勸大家冷靜，叫有屈？
依家大家沖昏頭腦

首先就冇人殺人，屌你老母

唔會藍轉黃 不過班前線會比人割席

唔好將呢件事諗得咁理所當然
兩個月喇仲咁天真？

部份同意"儘量唔好佔路佔地鐵太耐，唔好殺人放火"

冇示威者殺人
係勸大家冷靜唔可以做呢d事，唔係代表有人做左，明？
你都冷靜下先

大家冷靜d睇番天琦篇野啦好嗎連甩褲個位絲打就話冷靜 做大事唔好感情用事

pish

唔好舉英美國旗

?????????????????????????

放核彈都唔割呀！
我無資格批評佢地做得岩唔岩
6.12都係靠前線，先可以停左個送中二讀！
前線決定！我絕對尊重！

我只要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

今日勇武實在太勁 OVER哂文宣啊 文宣組仲唔做野

倒不如…

舉旗只係俾位政府同中共入，英美又唔會出來撐

唔割席，但要小心行動贏番輿論